有無人同我一樣夾喺朋友中間好難做

本身一大班朋友平時都一齊食飯，因爲一啲事之後分開食。
一邊係女神，一邊係兄弟，有時都唔知跟邊邊好

跟女神：正皮
跟兄弟：負皮

女咩神

跟過女女嗰邊
後來學會了跟兄弟食

平時都係跟開兄弟，但係又唔想同女神愈嚟愈疏遠，點做好？

叫就叫女神姐，其實我同佢都幾好朋友

你跟女神都唔輪到你食

女人同女人友情都咁脆弱，你男人真係當你好好朋友咩

到時冇晒兄弟就好笑

啲兄弟叫我搵多啲機會去另一邊

兄弟又唔會咁易冇既

只不過 當發生咗啲事之後
先發現兄弟重要啲

咁使乜難做

不妨試下單獨出？

同佢行街好開心，可以好多野講。
不過機會就唔係好多啦